"Oh, _do_," zegt tante Sally; "Het is geen probleem voor ons, niet een beetje in de wereld.
Je moet blijven.
Het is een lange, stoffige drie mijl, en we kunnen je niet laten lopen.
En trouwens, ik heb ze al gezegd om aan te trekken nog een bord als ik je zie aankomen; dus je moet ons niet teleurstellen.
Kom.
